При запуске может встретиться ошибка UsbException: Access denied,
(у пользователя недостаточно прав для доступа к устройсву) для исправления:
Выполнить следующую команду:
sudo touch /etc/udev/reles.d/50-usb-permissions.rules | echo SUBSYSTEM=="usb", ATTR{idVendor}=="10c4", ATTR{idProduct}=="82cd", MODE="0666",GROUP="users" >> /etc/udev/reles.d/50-usb-permissions.rules